有無人考左PMP?

有無話邊度讀好

Informatics
個tutor教得ok，又幾nice
放break又可以捉住問問題

都一樣, 自己要書睇都得

我見有D requirement 係要做PM超過幾千個鐘
呢個數係必要?

我考完先做PM

it想做pm/ba
pmp係咪一定要考

no